欣欣杯_午。

欣宜姐 仲去飲茶

拉

酒樓危險呀

大嫲姐 唔到我揀

啲人japjapjap lurlurlur

很yummy的一餐！減un!